(Cover JJ) 第一次自己錄哂所有樂器 - 玻璃之情

第一次自己錄哂所有樂器
當然錄完之後又出術去執一執
又幾好玩

點解要破壞哥哥首歌

sor 呀
如果跟返哥哥既方法唱
一定會差好遠

所以咪諗住換個方向cover 囉